坐巴士隔離個男人瞓到址晒鼻鼾

如題 大聲到上層巴後面全部都聽到
戴耳機開到爆音都仲聽到
可以點 我上車都係想好好瞓下

同佢講起身開枱啦喂

好呀打幾大

喂 呀哥

會唔會比人打

Goodbye sir
打牌喇

傾計 講電話 睇片打機 個d仆街咪仲仆街

屌你老母 報站系統

起身屌閪啦

你名都夠殺啦

屌 撞醒左佢 一分鐘又入番狀態

睇到扯晒就入咗嚟

各有各仆街

罰你抄聖經新約加舊約一次

起身屌西啦